揀女朋友，要外向定毒毒地？

：外向，鍾意 Social，鍾意出街 ，鍾意刺激，Fun

：毒毒地，朋友摯友都係得果幾個，可出街可毒在家

巴打會點揀女朋友

醒下啦
你有得揀咩？

毒又點

咪又係俾人無視

靚女唔毒毒女唔靚

靚d 果個

咁多巴打要毒女

因為我都毒

巴打所言有理

毒

第一種好易戴帽

靚個d 好少毒 好多玩得
真毒個d 你未必鐘意

我個ex由本身毒毒然後變左第一種，結果

個個負評，現實就狗衝哂外向靚女，因為內向果d核突到你唔當佢係女人。

然後比外向靚女玩，就全部女人都係雞

一面倒

冇錯
所以都係睇自己接受到邊種

你有咩資格揀啊

我揀毒嘅靚女

大波果個

外向 活躍果啲女做女友唔好咩？
巴打個個都鍾意毒女

人係犯賤 男人想要靚女 但又唔想佢太多男可以選擇 但呢兩者一定有矛盾 所以如果想選毒女 就要接受對方打扮都係毒
我承認自己都係呢類人 所以抵我無女